[留意返]喺五大訴求！唔好再嗌六大訴求！！

香港人留意返！！！

我地需要嘅喺升級訴求
而唔係增添訴求

五大訴求！缺一不可！

聽日見！！

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!